知唔知點解騙子鐘意坐黨鐵/交通工具？

因為
呃扶手,企定定,安全第一！
最緊要係…
梗呃扶手！

有啲嘢...無得勉強....

有冇去驗吓個腦

0.1/10
下次努力

-10/10

1/10

支持同鼓勵
所以俾1分你

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?